12歲時，菲利普來到德國一所新奇的寄宿學校——Schloss Salem，由他姐姐的岳父和一位古怪但才華橫溢的教育家Kurt Hahn創辦。 英國女王伊麗莎白二世的皇家配偶菲利普親王於2021年4月9日去世，享年99歲 
 在這裡，我不得不提及一件作為教育學家絕不能掉以輕心的事。 弗里德里希·弗洛貝爾自傳|弗里德里希·弗洛貝爾 
 這位有事業心的女教育學家是一位莫瑞太太，曾在女子收容所當過女教師。 馬德拉斯的故事|格林·巴洛 
 發明一個偉大的教育家Hégésippe西蒙是天才的傑作。 羅伯特·林德的這本書 
 如果一個教育家期望在同等程度上取得成功，他就必須這樣做。 教育哲學的實踐探究| 
 教育家所追求的行動計劃也應該完全類似。 教育哲學的實踐探究|